武漢的肺炎傳過來，傳過來，傳過來

武漢的肺炎傳過來
傳過來 傳過來
這裡的病院很精采
請不要假裝不理不睬

武漢的肺炎傳過來
傳過來 傳過來
不要被沙士名字嚇壞 其實它很可愛

我左看右看 上看下看
原來每個病人都不簡單
我想了又想 我猜了又猜
武漢的感染人數 還真奇怪

真奇怪啦啦啦啦 啦啦啦啦啦
啦啦啦啦啦啦啦 噢欸噢

公眾場所的蒼蠅拍
左拍拍 右拍拍
為甚麼還是沒人要來
無人問津 真無奈

武漢的肺炎傳過來
到北京 到上海
寂寞病人肺炎初開 需要你給我一點藥

武漢的肺炎不要來
到台灣 到香港
不要試著逃出武漢
相信黨 信祖國

任賢齊到武漢舉辦倒數演唱會 為孝順父親順道帶同父親回武漢探親

cls 好勁

特首已流亡海外?? 疫情失控, 港人自救有辦法??

真奇怪～～

霧看滴肺厭 串果奶 全個奶 村哥拉

巴打咩教會

國語😪

巴打係大陸人

講國語一定就是大陸人？
我不能是台灣人？😪
幹你娘

cls

首歌本身普通話，用返普通話改有咩問題

台灣係講台語，畀人入侵洗左腦連自己語言都唔記得

痴撚線

哩洗勒靠北喔😪

00後？

有WARS大碟未
雙CD單碟價